電腦開唔到機 好似係底板問題

最近電腦唔知點解一開機就熄左
即係有電過到 但係一兩秒就熄左
應該唔係火牛出事 因為係新換
intel i5-6500
妓嘉 b150m-d3h
G-skill ddr4 value series 2133mhz 8gb
冇顯卡

有清塵 應該唔關事
會唔會係底板出事
如果換的話 有咩高lv少少底版好用
平時都好少熄電腦 唔知係咪咁所以燒鬼左

same

即係底板有內置顯卡.....................

做咩 顯卡出事?

諗清楚自己有咩問題再答你。

直接用gif話俾你知咩事

顯你老母

咁底板內置display card, OK?
可唔可以答下我 THANKS

底板有冇B聲

冇..

新同舊火牛係咩
新同舊火牛有冇試過開機

舊係antec neoeco 520w
新係antec neoeco 550Gold

2隻都試過 都係開唔到

似係底板
有冇保養

搭單問埋
我部電腦又係開唔到
底板紅燈d數字不斷咁重覆跳
有無巴打知點解決

唔清楚..
我睇返個底板個盒
入邊冇咩保養卡或者提到保養年期既野
得返張收據 係15年11月係黃金滙訊買

代理係聯強
有工年保養

唔該哂
但係我想換塊新既話
有咩介紹

GIGABYTE呢塊我遲D整完先再用黎再砌多部DESKTOP
普通文書用既級數FOR我打機上網

換B150M或B250M

長氣問多句...
GIGA呢個牌子或者B150M呢個算唔算好用?
有冇價錢差少少但級數再高D既

MSI 微星 B250M BAZOOKA

熄總掣,拆機箱
圖中有粒餅電拔出嚟,等10秒放返入去

你砌果時銅柱係咪無上齊
掃完塵之後塊板同個垃圾機箱太近搞到佢一開就自動熄返機

如果你好得閒又有足夠知識去返部電腦既話
就肢解你依家呢部機先
之後再一樣一樣咁對上去試